集思廣益 究竟搶購潮會維持幾耐

口罩就不在話下，日常用品、紙巾、米、麵全部都搶購一空。
去到3月會唔會仲係咁
我係唔係應該都要入定貨

好睇香港人嘅智力下限係喺邊，暫時睇仲係深不見底

港共轉移視線嘅手段姐

我諗緊仲有咩野可以搶，事先買貨先
不過老實講，廁紙真係大部份中國入口，而家工廠停工兩地物流又死死地，唔知邊度搵貨
米就話泰國為主

聽人講話啲口罩又陸續返緊貨又唔知真定假，但係台灣個邊又話唔出口，都唔知點

個貨架越空 其他人就越驚 引更多人搶 直到全屋堆滿貨先清醒

當班傻閪開始盲搶鹽，盲搶漱口水，呢個搶購潮就到尾聲了

我揾外國Friend已經揾得好偏門地方
我可以同你講連中東地區口罩都已經掃得八八九九

啱架喇全民豬嘴

我都準備去入擺下無壞

可以好肯定咁講口罩係一定無貨
大部份都比國家隊高價買晒
連HA都唔知點搵貨

口罩真係可見將來
都會狂搶

我覺得糧食係要買定
個個都遇少出街買定
唔關搶事
但廁紙就真係成班on9係度搶

唔係愈多搶購愈多人鬧政府咩？

只要你肯散播謠言，食屎抗武肺都會有人信

口罩主要幾個出口國都禁左出口
中國 泰國 台灣
而且依d國家仲要搶購外國生產既口罩
所以... 口罩短期供應都唔會足夠 價格高企

至於日用品 冇左中國仲有好多取代品
所以而家只係盲搶

冇左中國 咪好似口罩咁 周圍進口 又搶貴哂

係既 但起碼糧食唔太急
好多冰鮮肉 急凍肉 米 粉麵 都係外國進口 價錢唔貴
至於瓜菜 都擺唔得耐 搶都冇用

D人 又搶比屋企人 女朋友 女朋友屋企

參考口罩 總有人囤一大堆

有聯合抬價(藥房) M巾都搶

你就知 人一恐慌就亂黎

有錢既買愈多愈好 唔介意囤

無錢既 準備食屎

唔想封關

係咪驚香港封城，一人兩日先可以出到買嘢

其實好撚悲哀
林鄭成日刺激人, 搞到人cls
宜家驚到無哂理智

藍店回曬血